[1Q題]耶穌同中共有咩分別？

信耶穌死後上天堂
信中共即刻送你上天堂

喂屌你啦信中共落地獄㗎

耶穌導人向善
中共令人覺得中共係善

都係

信耶穌死後上天堂
信中共生存在地獄